大埔公路大埔滘段是否應將車速限制由70改為60

講真大埔公路大埔滘段平時坐九巴
74A例牌係車手操刀
大埔滘段一定飛車飛到離一離
唔止掟彎多
仲有幾個U位上落成個人彈起真係好刺激

講真如果坐72都有3分1機會撞到車手
加上大埔公路沙田嶺段真係激過space mountain

大埔公路重型車又唔係少
依加佢地可以行70真係痴痴地線
不如降到60好過啦

建議唔好比車行

九巴真係想cut哂5條線佢架

咪撚on9啦，要超速既人點會理車速限制

廢老入唔切馬場邊個揹？
廢老又要用多d時間先走得邊個賠？

沙田嶺段有部分限50但無快相機 d人咪又係70幾80咁去
要跟就會跟, 點改都無意義

不如香港全部道路改到20，咁咪可以減少意外

我覺得北大條直路可以再放寬架

改50啦
Btw 同意北大可以再升，130都應該仲得

揸72 果班揀直係拓海老豆
每程比佢地飛兩座山

散場先有巴士走

一半半啦
有時唔係拓海老豆仲失望

5就最好

要超速, 點都會超.
不如叫巴士公司. SET 晒限速50啦.
大家坐巴士. 預返多1/3時間車程

巴士行50 唔收油轉90 度都會反
市區都要限速10 km/hr

改做30 先岩

咁下次再撞車係咪60改30？

改做0算啦